Profe no pude avanzar porque tuve un problema con mi computadora, tuve que reiniciarla en dos ocasiones ya que se pegaba mucho,
tuve problemas con angular que tardó más de 45 minutos para crear el proyecto, luego que no se habían instalado bien los paquetes de npm,
al implementar full calendar me daba un error de versiones así que los atributos me daban error, intente solucionarlo probando con 
otros ejemplos pero la compu moría, luego en .net core me di cuenta tarde que el principal problema que estaba teniendo era por la variable
event/events y tenía la noción de que el examen era la próxima semana, se que no es justifación, si intente hacer todo pero tuve muchos
problemas con el equipo.

